想知大家而家點叫MTR

地鐵

港鐵

鐵

MTR

香港鐵路

閪車

狗鐵

垃圾

而家咪問你點叫囉 唔識字？

佢即係問你叫地鐵站定港鐵站唧....理解力有少少問題。

0066

有啲人會讀港鐵
另一啲人會讀地鐵
但我唔會跟佢地讀地鐵
我反而會讀港鐵
但我身邊都好少人同我一樣將MTR讀做港鐵
咁究竟我應該讀地鐵定讀港鐵呀

叫開MTR

many trouble railway

廢鐵

單字一個鐵

地鐵/MTR
西鐵
火車
馬鐵

GTR

地鐵，MTR

閪鐵

支鐵

而家今時今日狗鐵最貼切了我諗

多數講搭鐵

其實MTR呢個詞,之前成日聽連登仔話分到90後同00後
但我近排識左個05年阿妹
佢都係叫地鐵站

成日叫咗火車，新界撚戒唔到
俾fd笑到面黃

爛鐵

我都係咁叫。
英雄想見樂瞳🤝

只會叫地鐵 就算成日比啲00後笑都好
東鐵都只會叫火車

黨鐵

叫開西鐵 就算去港島都係同人講坐西鐵黎

推

地鐵
西鐵
火車
機鐵
馬鐵

地鐵...港鐵只有新聞,政府叫.
以前九廣鐵路, 都係叫 火車.

動你老母呀

有9個大陸狗

tube

濕way

如果同人講坐乜就坐地鐵
但講新聞就會屌港鐵

唔好用黎呃正皮啦

地鐵
講火車大家都知咩線 唔洗改口